2018 美國Black Friday 黑色星期五優惠討論區 (10) Cyber Monday

繼續買

仲有冇人夾sns extra 25% off?

有冇人係UK Columbia 買野比人cut左單

lm

Quote翻上個Post

Crucial MX500
有冇人被cut單?

US columbia cut 撚咗

啱啱ship咗

佢唔係專登做oversea 既咩 會cut 單咁玩野

US? 用PayPal?

乜白色ub 真係咁少人買咩？
依加75 仲有無得用code?

us，dbs信用卡

hk credit card, 禁paypal 佢彈 "only paypal registered in US"

冇得買

點先用到5us camera reward, 已經用緊app

Oral b pro8000 用埋prime個優惠先79.94
好撚吸引

用lotpxxt買左個連登枕 但USPS星期日嘗試送貨不過關左門 佢話留左notice of attempted delivery 有冇巴打知道我洗唔洗打番比USPS跟進 定係佢會自動第二日送多次？

我係epc見到24號買已經ship
有條友同我一樣都係Order Verification
之後有人話Order Verification好大機會cut
packing都有可能
shipping就一定到

上個post 有ching 話jabra elite 65t 唔抵玩
有咩真無線耳機係抵玩又有拆？
見B&O 都冇

Camera $5 點用？已open camera app

Claim咗之後俾錢度扣

Btw $5係咪無得同prime$15一齊用
仲未諗到點用個$15

官網不收海外card or 收美國paypal

日森cyber monday 12月7號先開始

有冇人買superdry? 7折屌左5件

每次用一個code
或者你分單買
不過唔肯定個code有咩T&C

Oral B定係Philips好
兩個價錢都好吸引

Where

屌佢老味前兩日買左99

百靈未見大減價

有coupon自動減$25

Arlo pro 2 減緊
抵唔抵屌

今個black friday用左3.4k

1TB SDD+HD60s+其他RDR2 Merch+黑膠碟

今次大減價無咩好想買嘅野

希望聖誕PS4 pro有D好D嘅deal

我隻Shipped

MP3機邊度有折

呢隻好唔好用? 未用過自動

你果日幾點買?

咁多人買 好好用 ?

咁快

用緊oral b, 洗牙個陣話牙肉披哂, 叫我細力D

newegg 係咪完左promotion code 啦
番工睇完無件事無買到。。。

屌左件windcheater 70usd

官網 US? 有性趣

4點收左皮喇
下年再見

Amazon Lego Saturn 火箭 $79 入唔入？

24號3點半左右

Walmart?
上個post咪講咗
不過太遲喇 岩岩睇299都得返4部

尋日已經冇野特別抵買啦

屌,我遲你20分鐘

竟然係咁 我見佢賣160一件就無理佢，今晚返去試下先

巴打都係用集運?

抵啦，只不過好大盒

佢cut左你單?

等左兩星期喇

Oral b 有壓力sensor 你太大力會stop
你用㰱毛刷頭

屌佢老母22號買嘅ps4拖到今日先cut鳩我單

你入唔入？

-15蚊有無限買咩

雖然好平，但今次都洗左接近3k，同埋無位放

點先可以有-$15 優惠？

係咪要prime先有

用 入wiggle order number
佢個destination唔係Hong Kong

好似得頭先有，而家好似無左

咁算，疊埋心水去日森買樂聲算

Filco m2 104 keyboard(茶紅青) $900+運
有冇人夾下運？ 5隻就20@1

巴打想買乜？
我入多左隻adata 480gb ssd

有冇邊個網可以買到Columbia又唔cut單

用prime trail 就有？
舊credit card 都有？

去日本玩個陣順便買仲好啦

睇Review有人話個連登枕有陣汽油未, 又話d料差左唔知係咪真

23/11 後無資料

有興趣，但唔知幾重。。

碌低啲有寫

23號買 24 despatched
Estimated delivery個日期都啱

買左 唔理咁多

23/11 The item is on transport to the country of destination

ad]

訂左ultra boost 4.0 灰色 UK 7
啱啱去試完有啲緊，想換uk 7.5，有冇人想交換 ?

巴打我見你買左uk nike 想問下你落左單過左幾多日收到ship左ge email? 我而家status係preparing to ship

枕頭差唔多比佢寫嘅重一倍

仆街 Sonicare冇左-25 coupon

巴打用埋-$15 仲抵

即係點？

Prime 申請左，camera $5 都有，但一check out 兩樣都無得揀

你係絲? 岩岩都去左試腳好fit

爸

即係冇-$15coupon?

我想要uk 8.5

$179買左件Arc'teryx Thorium AR Hoody Jacket 仲未過數希望唔好cut單

原本買咗就3日後ship，不過因為寄失咗所以nike uk再出過貨，新果對就唔知幾時先會ship

amazon寫shipping weight 3.2
ups變咗6.1

唔係好可信

有人見過Stuart Weitzman有平

幾高？
no offense

今年真係冇咩好買

屌唔知點先有

167

佢話我有，但點搵都搵唔到

仲係Order Verification
見人話多數都會cut

推

我而家好驚比佢cut單

你以為連登仔真係個個高過180cm

利申:啱啱180

我180著 UK 11

我都無180

牙刷走左寶

我想問係用邊間集運公司，我想知係pillow 重定集運問題，因為我想買另一樣野，有直送同集運，如果集運公司會呃砰，咁就直送算

有貨都cut咁仆街

咁你隻腳真係幾細下

我就係買左灰8.5

其實我應該著8 ，但會緊d, 廢事等佢鬆

今年都無野買？
上年就真係無野買 電腦野全部無減 得牙刷水牙線

應該得貼圖位手足買到

係阿

巴打點發現寄失 我收到email話到左 但係集運唔見到左

今年個個都買枕頭
利申 無買 用緊個叫casablance

因為我直接寫錯地址，但又有人幫我簽收咗

自己寫錯地址都有得咁？
識玩了

即係依家join prime trail 就可以用-$15？

用左了，都無

巴打買左saturn?

如果ching你真係玩嘢而搞到鬼佬唔做售後服務，咁同支那人無分別

React flyknit

巴打用邊間集運

差唔多啦
我識人米65高都係著US8 42號 UK就唔知佢

18號訂係wiggle嘅ub仲未到
係咪好大機會寄失左
見樓上巴打22嘅買都到左

我join 左prime trail 但係冇$15 coupon?

唔識爬文就唔好用啦

us 8 即係 UK 7.5

我最後無買到，只係試下，咁岩見到有coupon

之前我買左pana 牙刷喇

我22號訂都未到喎，佢預計個到寫4號到

點會，wiggle 不嬲出名遲到

我月頭全wiggle 買單車野，遲左成個星期，最後前兩日先到

我預計係28號到
我check返個地址唔知點解佢食左我個地區
得返香港, 乜乜邨乜乜樓咁
驚係個地址出左事

ub uncaged係咪要買大半碼？

我都係預計28號到
前日已經到左開心著緊

你個乜乜邨乜乜樓，全香港咪得一座，鄱差邊會送錯

邊度訂

馬拉松 運動家

我係mk樓上鋪訂，再平$1xx

淘寶

-$15 code 同相機$5 code 可唔可以一齊用？

有冇買Nike uk 的巴打係用lotpost，Nike email話已收咗件一日，但個網仲未話到倉

要開email 攞$15 coupon

lotpxxx

你直接同Nike 講收唔到？

Send email去集運公司度問咗未？

依家send

正呀，想買好耐

Pish

有冇巴打買左Lego Saturn?

我都係訂左react flyknit 收到email話we’ll deliver your nike parcel on 27 Nov係咪100%安全

Target抵到仆街

用過就知好用

又唔係有兩set 叉電 可以同fd share
一家人唔洗兩枝都得啦
換刷頭就得
分開買抵d

用緊high&seek
btw好似無直送hk

我諗如果無好似我咁寫錯地址就無問題

有咩抵，多野都貴d

之前香港做半價都買過,但跌左

全部野都折上折

幾抵屌

好抵屌

佢個slim sleeve好似同原款唔同

要買夠450usd先有得送香港
不了

似係crossover款

佢依隻Note Sleeve Billfold係咪有散紙位

Exclusive to Barneys New York版本黎

岩岩睇到 designer edition

邊隻抵玩？ 想買card case + wallet

有邊款可以放到錢？

之前睇中左note sleeve

dyson風扇電壓未必啱香港
利申9up

但唔係舊款果隻

點解chok左$5Coupon但係佢又唔扣
本身有嘢減左21.99 佢又冇減我張$5Coupon

希望大家唔好中伏

舊款好啲? 冇留意開

$5Coupon要用係指定貨品

係the hut入手左 各一pack三件裝CK同EA

邊到有nike平 想買m2k

唔係,我以為舊先有coins位,岩岩睇番原來依隻都有

22 11月 2018
23:02
Despatched DESPATCHED METAPACK

21 11月 2018
22:31
Awaiting Despatch METAPACK

wiggle Ub上Global Package Tracking check 22號之後無郁過

邊款好用啲 我又買返個

21.99又係點拎？

係呀有coins位
不過要$450先有直送HK

用dhl先要錢

上左飛機，係歐洲周圍飛緊上貨，4日姐，你等下啦

冒昧一問 你係咪姓陳

Arcteryx Arro 22 琴日邊個巴打話要買？ 依家銀色818

邊度有？

flip4 都有得折上折?

美心有冇2K / 4K 電腦mon底屌
miss 左newegg 個-$150 code

賣晒喇

咁快 頭先買果陣仲有

多謝巴打 係時候換銀包
而家呢個用左兩年幾殘晒

千祈唔好買 用咗一兩個月就勁殘用咗一兩個月就勁殘 我已經擺咗勁少卡得個四五張都咁

已買
多謝巴打

邊度買ASICS既鞋抵買?

你用邊隻咩色搞到咁

水牙線得美森平，英森唔減，好想買

你點用

想買car cam 同home cam 但係等到呢家都唔見有平

有無 soundbar抵買？ black friday miss左sony果條

我本身買對Cole Haan 減咗21.99

當我地傻仔呀

係 個名叫庭佳

自己上biy睇 唔係一樣copy出黎我死全家
懶醒 share出黎仲要幫你del埋？

因為biy全部link都係咁
條友run得掂個page係因為有廣告費賺

咁你打多句話俾大家知啦

有望過但都係太貴
唔該巴打先

share出黎仲要比人串

Arcteryx,Montbell,Patagonia 求其他牌子推介

1TB SSD 外置定內置 大約幾銀

自己去down 禁完條link再自己search返個名去買

想買刷頭

你有追過之前咁多個Post就知大撚把人呃飯食

已經入手了，用左code -$15
Hkd$510

LEGO Ideas NASA Apollo Saturn V 21309 Building Kit

下次自己search 返個名 見佢一彈通知就post左 無理到

我都睇岩呢個
想問下香港220V 差唔差到電?

差到
用左成個星期

好想買
但完成品有成1米高
哪有位

睇左好耐先岩

QC25好吸引

邊個USER
BLOCK 7佢

So far都幾乾淨
可能我之前用開百靈3系

今日先減到312

有冇人買一兩件既想夾urban outfitters

對wiggles ub有張咁既野 有巴打啱用就拎去

Sony WH-CH700N 同佢邊個好 諗左好耐

我用開Phillips 1系

佢係個袋入面放左包糖俾我，做乜9

sure

都乾淨

我都係 qc 35又唔減價

我個個24號最後update話件貨送左去第2個倉

咩糖黎

想問d問題
我頭先係Wiggle買ub買錯size 跟住cancel咗order 想買返個啱size發覺個-10 code用唔到
我開多個ac 填返相同資料 例如付款卡嘅號碼 姓名 同送貨地址
係咪都係ok？！
唔該曬大家

299 算唔算減左

啡色

有冇喇叭抵買

照著通咁用
佢d皮太簿 同埋線位做得麻麻
如果正價真係買番大brand仲好
不過sal買個玩1 2個月都ok既

HARIBO

ch700n唔係個價同香港唔差太遠咩

咁多人收到糖

想問mx500如果有壞點保養 利申：入左3隻

行貨都係1200
但你話QC25 都係14-1600
所以唔識揀呀媽

Mr porter 今年好似冇平到既，想換銀包
定係我miss左

有無無線耳機推介

wireless vs wire

推。。。求巴打們解答

唔介意有線同用3a電可以入qc25 聽講同qc35分別只係有線同無線

我啱啱係咁做

開多個ACC試下咪知 都係用多個email姐

如果我唔介意wired vs wireless 呢
我又唔太介意條線

有開到第二個
第一次wiggle買
唔係咁清楚
所以就驚驚地。。。
勞煩曬

咪減左囉, US$299

btw 我cancel咗訂單嘅話 應該係唔洗pay?!

walmart係咪想等埋Cyber Monday完先肯ship野

岩岩去左英心睇原來平好多即刻買左
但係都係無買arlo

開心share
[url]
[/url]

有冇人係 買野，我用 buy and ship 被cut 單 ，仲可以用邊間集運？

60美金唔係480港紙咩

落order果下charge左你張credit card架喇

Sony XB10
尋日到今朝有Bose, 不過已經完咗

Save an extra $9.00 at checkout.

係喎

屌 岩岩買左深啡

成日都有六五折

我冇留意
不過係因為岩岩fb見到有人賣野, 之後有人po左出黎先知佢食水深, 最後自己買, 一買買左21件野, 有衫有褲有褸, 埋單先500 usd

2年前係英森買am09，2100 only

bose好似好D 又平得多D

3款Note Sleeve out of stock

香港都係420啫

唔係wireless

有冇巴打搵到nike vapormax有平
連sns都正價

269 ?

想係THE HUT買件tommy嘅sweatshirt同埋superdry嘅衫，係咪要分開兩張單先可以用兩個code？

qc35 ii
349 好耐 299 平左50$ 了
唔介意一代 見過245$

同一日落單買咗兩對
一對前日已經收到
另一對啱先用呢個網睇 仲係卡係Dispatched...

係咪卡Dispatched 之後冇野睇

除咗Amazon，邊個網可以買到特價ipad ??

啡色賣得最快

早兩日去Bose門市 個sales先話 $2499 特別色就$2699

點拎coupon

用咗兩年到

好過barun?

啡色最後一個係我

想問巴打如果我U記買 M size , superdry 係唔係應該買 S size ??
但係Windcheater係唔係鬆身買M size 好呢, 1516中

真心唔識，請教下有affiliate. linkshare同冇有咩分別？會有平貴之分？thx

係舊登果時BLACK FRIDAY 有D人好鍾意貼D LINK
扮開心SHARE
其實係連著D廣告一禁入去佢就有錢收

push

明白，但買野唔會因為咁而價錢有分別？

Target 有15%off

有冇人試過amazon話簽咗收，但集運未收到？
今日問集運星期六日冇人簽收，但件貨寫星期六簽咗收，集運公司話係預報收貨，想問係咪真係有咁嘅野？

錯，我買啡色，比錢，出error,咁比幾次都error,之後send左sms黎話我信用卡買左野，
唔知係咪當我買左幾個銀包，
定係比錢果刻賣晒，所以error.
而家唔知點撚算.

買左個slim sleeve

用推薦link其實有咩問題？ 買到平野咪得囉，你又唔會買貴咗

原來係你買晒

佢間唔中會做半價

乜撚都無
用有限英文send過去問佢

所以有得用paypal我都儘量用，一來隔咗一層唔怕偷卡，二來試過俾咗錢但嗰邊出錯無俾key，上paypal一講，一日內即刻出返。

Mltd運黎香港洗唔洗錢

點解我睇係99USD 想買支聲波牙刷

BTW呢支係咪近年最抵玩了 仲有冇推介

要

幾錢丫

今年好似唔見

咁差唔多咋bo

你唔禁黎睇下

你係咪未見過啲佣金狗洗版式咁貼link?
阻撚住追post

publish legacy jogger 5折

咩網?mltd?

官網

好似唔送HK?

集運

有直運，但要30美金起跳

枕頭out for delivery

本土唔洗錢 佢運香港每條add on 都幾貴下

大家覺得美心 dyson v8 absolute 300usd 定 v10 animal 380usd 好

入左2部v8

有冇人夾sns extra 25%off USD250免運？

[member]唔知有無old news, 不過都開心share
Reebok us打CYBER做promote code, 大部份鞋都有9折 連instapump customize都有 /member]

asos送貨有delay係咪正常
19號訂咗頂帽話26送到
但係今日都仲未有消息

Dyson Pure Cool Link TP02 Wi-Fi Enabled Air Purifier,White/Silver
Deal of the Day: $268.99

原來QC25 109 就買到

美版係香港用係咪都冇問題？

有order number 未?

ship number 先岩

Bose 美森好多負評

nordstrom rack

巴打買咩色?Legacy?

響街見到bellroy有平
電話無電
番來無撚哂想要既款
H&S依家得藍同淺啡
救命 比我洗下錢得唔得

利申 頭先出去睇下連枕咩料

+1

香港幾錢？我問98usd喎

得啦 我係biy copy出黎既 無打清楚有人地個code

$45 美金
有冇爸打夾，要$100先免運

+1 有冇人開團

冇，係唔想俾佢賺啫

+1 有興趣

有無人用lotpost 收nike uk
我見到派左貨但lotpost 未update
你地deliver 個status 係唔係 "Your parcel has been delivered and signed for by MR MANWEL at 11:23 on Mon 26 Nov 2018"

same
但我係17號已經dispatched兼卡係度
我訂兩對, 兩對都係17號訂, 另一對24號到咗, 而且到咗呢對仲要係比第一對遲2日dispatched的

publish買錯左條size 30 黑色 legacy jogger
有冇人400蚊接手 計左運費

42 sprinter

直送既話滿100都係要收運費

睇到火火地
巴打唔洗解釋咁多啦 之後唔post出來就算 知既人就明你一片好心

岩岩落左Order
買左兩條Legacy 夾硬買多條短褲仔試下

買唔買得過

可以直送香港？
幾錢？

佢淨係19號嗰日send咗封email嚟
話 Your ASOS order xxxxxxxxxxx has been despatched
xxxxxxxxxxxx 應該就係order number
唔見有ship number

咁岩joycon壞左 入左對 $392

是但啦 咁啱見到有平 個app一彈通知就post
佢地中意鬧就鬧 反正我又無錢收既 又唔會唔高興

30+每條幾蚊美金

見到喇咁我代運算數啦仲平

態度良好

最新係tp04? 上2代?舊得制wo

岩岩先買左條58usd

無買開，幾個款有咩分享

淨係著過legacy 我每年都會換一條

有冇人係ProBikeKit 買過野， uk 果邊 黑白ub賣 £71

有無扣到錢

用緊，幾好

咁快無晒H&S 仲有無其他銀包平

唔知SPRINTER個cutting有無唔同
都係買條legacy
求團

Publishbrand係咪睇Waist就得 見其他都set死曬
同埋sign up for 15% off係咪用唔到落50% off左既product度?

有冇巴打講下點解咁好用
一路都想買個又薄又可以裝notes 同coins 既銀包

可惜note sleeves out of stock

我淨係記得legacy navy 同black 個碼唔同，同碼有條係鬆d

買左只FIFA 19好抵 US$29
之前香港半價都要HKD$250

其實只要係同一部PS4
申請個US帳號 ，就可以share比HK主帳號玩

明，thx

差$10港紙是撚但啦

差10蚊搞
又要搞多個帳號
是撚旦啦

幾高先？ 你預細一碼好

香港冇左個promo了

《FIFA 19》 (中英文版)
HK$429.00

PSN港服black friday優惠咪差唔多

要ship from eu 先免運費
但eu又唔齊size
煩過閪

各位巴打會唔會加埋保養plan

你呢D真係正濕鳩

Prime code?

我有件藍色s碼，買唔到我可以讓比你

Same

Wong King
仲要假ac黎
d弱智仔真係咁鐘意比錢人賺

有興趣

往年經驗bf集運bns幾耐先收到貨？

想問問有冇人試過係Skagen US官網買？係咪有block地址/card?

+1plz
tg:socoolman

有無巴打答到我
amazon out of stock 但照落到order佢係咪會貨到再出貨
反正我唔急要
真係好抵

冇記錯要入埋地址
有個陰濕位係藍字寫 promotion code／ gift card乜乜乜㩒一下先出入code 個位

好似同街舖比差唔多價

又洗左百幾usd 落publish到

+1 plz tg:kmkmkm10

publish買左條腰岩
但窄撚過媽西 成個gay佬咁
一次都冇著過
超伏

連登枕3個13lbs

點解我搵唔到

藍黑,純黑返貨就好,不過銀色秒到1個

好似幾抵?

原來真係會ship 咁唔cut慢慢等算

Tg : terry357

tg:joanchan123

自己睇email睇佢乜事cut你

tg: publishjogger

想試1條 28 腰 Index Slim Bottom / legacy jogger / Sprinter 是旦1隻 Olieve色

屌 頭先係LEVIS官網買野去到入信用卡果到 入完之後佢叫我換過張卡 但我又收到銀行SMS話我已經有交易紀錄

b&h 不嬲都會做外國生意
點會cut 單
近哩兩年每年都寄本成串厚既catalog 比我

呢個冇check
但係上官網都仲見到佢話send咗出去
仲見到my order裡面我買嘅嘢

你係咪打錯卡同address

差唔多啦我兩個都9lbs

Tg: askffff246

+1 plz tg: shek0612

有冇人夾PUBLISH
招兩位巴打
tg: socoolman

因為上個post見人話b&h都有問題 所以諗緊係咪集運出事

有冇人買herschel?

想夾

我都未用過 係前排想搵個裝到散銀既銀包 search下好多網都介紹佢

其實publish自己用code買一條都可以抵銷個運費

Publish不如開個tg gp先
睇下有冇巴打可以幫手搞

what code?

內置
SanDisk SSD PLUS 1TB Internal SSD $119.99 + $5.14 Shipping & Import Fees Deposit to Hong Kong

Samsung 860 EVO 1TB 2.5 Inch SATA III Internal SSD $127.98 + $5.39 Shipping & Import Fees Deposit to Hong Kong

二揀一

想問邊度買平

放落cart唔見有減到 洗唔洗填code

想夾publish 可以tg me

有冇人係Kate spade買到野？卡左係比錢果頁 比唔到錢 平時都唔會咁

有無人訂過美國2XU
Billing address應該點填 無香港

target買野可唔可以用集運同香港信用卡？

巴打講一講我先發覺原來我都係比佢食佐個地區

招巴打夾 publish 團 add tg

係英馬買左條blackroll

想買ipad 32gb , Amazon 依家無哂貨了，仲有冇其他網係做緊249$ ?

等我仲MLTD 35% OFF買左條PUBLISH
依家先係5折.

正喎多謝巴打

計埋運費，黑色之前賣幾錢HKD?

我見到publish最底嗰度可以subscribe你個email減多15%

ok 唔該

我買左普通果隻$21.25

得15%邊抵銷到運費

佢話25nov 收咗貨，即係當地的星期日
但到依家都未到倉
問完客服，話星期六日係唔開的，啲鞋凍過水

其實係amazon買牙刷係香港點保養？
如果都係冇既其實係咪去買水貨都係差唔多抵

Colehaan cancel左我order,但係我問銀行扣左我數。究竟咩玩法

我順手1買埋google gome mini

黑色Arcteryx背囊 $1100 連運費直送香港抵唔抵?

有時應該有鄰居簽收左或者放係門口就算

其實google home有咩用

Sns 同dicks 過左3日都未ship
有冇人都係咁？

遲左買唔到

有冇巴打解答

買左袋比女朋友
自己無買
痴線減到真心狗衝

差一個⋯ 推

太遲注意到 入去已經out of stock

抵唔抵屌

自己睇吓香港幾錢咪知

如果腰粗PUBLISH係咪買大少少好?
平時AE著開30/31腰咁, PUBLISH係咪買32最好?
因為PUBLISH條褲好似冇彈性咁

知唔知個保養點搞

Target到底係block左集運地址定香港cc卡？
我轉改幾次集運地址都即canceled，求明燈

未買過真心唔知

philips有全球保2年，keep單keep盒
我換過一次

要俾運費就覺得唔抵 煩到唔想買

有冇人知邊度買樹皮平 黎緊有排食

有冇人買boot

JC penny 好似 幾抵

咁其實係咪係香港買水貨都有得保

有呀，香港果個好似完左？

有冇true wireless headphone推介

佢減到39.9一隻 抵
同埋watchstation international 係咪都唔收香港卡

有無人夾naked heat palette? 見佢官網半價緊

做咗Prime member 但係收唔到個discount code

UE BOOM2 80蚊美金

好似完左bf仲多優惠咁

有冇用後心得
我都心大心細.

自己Google啦

中伏，喺美帝買左野寄美國倉，隔左成個禮拜終於出貨，由鄰國寄出

賣晒

packed to ship

同樣情況 星期日到有個唔知乜水簽收左 依家都唔知搵nike定dpd問好

邊間集運?

其實d人好趕住用買d野定點， 差一兩日又話未ship到倉云云......

買咗對UB,WIGGLE個網SHOW ATTEMPED DELIVERY
咁可以點攪?

星期五個日買 間野冇做節
到依家都未ship...你老尾

我前日買左而家都係咁

黎緊個10個post會係咁問幾時到 點解未到

Email

Check email

皮鞋

Publish 仲有冇人夾 tg: kepper

用邊間集運

想問下gnc係咪唔用得集運地址?

入咗倉了

還好 之前銀色最平800幾 全色果陣1168

比佢cut 左單

小學雞未買過野

香港官網 本身d野有折 跟住再500減160 900減320 1100減500

咁如果話簽咗收但集運話未收貨會唔會有伏

你估人地唔洗時間去入單 一個bf人地個倉都爆哂啦

美森oral b 7000自動有20coupon 不過好似係110v

Target 一隻 chromecast 一隻 mini $41.6 尋晚買今日出貨

我都買左chromecast同home mini，扣晒數，不過淨係home mini ship左
巴打係2樣一齊ship?

好抵，不過好似無乜用

Jack wills 買左野,填地址,Country 無得簡Hong Kong, 焗住簡China, 而家份件遊左去大陸,會唔會岀事

點解唔買8000

有冇人成功買到GNC?

Home mini 有咩主要function?

Chromecast 只對舊電視有用...
新電視都已經係ANDROID 4K 內置投射...

竟然，等高手解答

Push

用PAYPAL, 出左貨

bns?? 我試兩間都即cut單

唔知

係，新電視如果行android 係內置
我都係買隻chromecast俾部舊電視可以經電話睇NAS d片

41.6係點黎

之前有巴打話夾Anson belt
成團了 但你唔覆telegram
有冇其他巴打有興趣 欠一人
Tg@hkcth

仲係唔知點用PRIME -15$

仲平過target喎

我係兩set chromecast + home mini

$45 @1set

幾時落單?

25號夜晚落

Jack Wills 連香港都寄到
寄唔到美國
on撚9

喺咪官網買
我填完地址佢唔比我check out
畫面卡住咗
填唔到信用卡

我去到checkout啊
美國官網7折
英國官網半價

但英國官網去到checkout 填address果陣
無US揀

係咪應該集返去英國?

我尋晚落單，無cancel 喎，仲話準備出貨

佢連d勁冷門嘅國家都有
us無
咁成件事都幾on9 買英國brand 集運去英國
再寄黎美國
條數都好似唔come計

就咁用英國集運 再寄香港?

奶硬野

如果直寄香港大約幾錢??

利：係美國住

如果無記錯好似淨係比個international shipping
好似1x usd? 唔太肯定

買100鎊 就1英鎊運費
但樓上講左無得直接簡香港 要游一轉大陸先

咁複集 我英國集運算

點解你地啲枕頭咁重 啱啱收到個先3.2磅

sorry bro

u good

我嘅意思係間鋪件貨喺強國倉寄去美國集運倉，遲啲我先喺美國轉運返黎香港 屌 中伏

publish 唔會好長咩 /_\

巴打幾高 屋企有4/5條

仆街
25號朝落都仲未撚出

巴打係邊到搵到

請問係官網買嗎？

Target bns買chromecast落單唔夠兩個鐘就shipped

英國運番美國要俾稅

168 咋 應該得JOGGER 岩長
果D SLIM 成32...

我唔介意比tax/shipping
因為基本上係美國買野預左要比tax
問題係佢連揀都唔比我揀ship去US
呢下嬲

買28腰

佢唔預你有jack wills us 唔買 要去gb買

east dane ?

真係cls
一個7折 一個5折
只要d美國佬唔係咁蠢 正路都應該識去uk個官網買啦
jack wills 正仆街
諗緊叫唔叫個英國frd幫手

唔該巴打 不過out of stock

mltd cut單

168買28啦

其實佢周不時都65折 佢今次得咁小sale items
等佢sale items正再65折會抵好多

我指佢腳長32 姐
普通jogger 28腰就岩我

28你著到架啦

巴左落左單未,可唔可以夾一條

私人地址

今朝同friend夾左

Target bns chromecast 琴晚買已shipped

家下買ub重有無平？

可以呀 但你想點交收先

寄順豐OK?

可以呀 留tg

巴打們用邊間集運ok
我試咗bns, buxxp都fail
只喺話張visa/master processing failure
我估喺地址問題
求教

我件話三號到倉

free ship to hk, 無用集運

TG:joanchan123

Levi 依家係唔係落唔到 order ?
有無人今年係 Levi 成功落單?

同Hollister一樣 us網冇得揀ship去uk

23號落單
當日出貨

想問吓英國jack wills係咪可以直接寄香港唔洗bns都得？
我琴晚落咗單而家都未出dispatch confirmation 係咪可以叫佢改寄hk

我個件寄緊去集運個到

target walmart 都冇晒chromecast free shipping

想問下有冇人試過係google express買野?
成唔成功?

我部sony android tv唔得既？ 要dl app但會畫畫面疾，聲畫唔同步

佢寫Due to the lack of response所以取消

wiggle 個newsletter 係申請黎比code 你 定係會 discount 番 你買個樣野？
比完錢寄緊黎先申請有無用？

no reply??

Android tv可唔可以連home mini ？

係呢個價架啦~

但係24號顯示已簽收，今日27號集運都話未收係咪有問顯？

因為有google ultra us49

用邊間集運 ? 用香港信用卡?

買唔到求指點 ...

billing address 寫集運?

第十個post 都仲問

咁你咪問間集運，呢度d巴打係入面做?

我係DELIVERY INFO寫集計
BILLING INFO寫返香港

其實ultra除左4k, 仲有冇特別用途?
有4K既新電視, 仲有冇必要用chromecast?

今早3點入左5個去Christmas party 交換禮物

入手了

其實暫時都冇咩須要 但真係好抵 等下次再買

起身見target cancel左我隻chromecast

好感動... 買到..
萬分感謝巴打

NEWEGG2018HKG 用唔到了.. 仲有野想買

新蛋寫晒時間幾時完

仲有冇人買bitdefender

請教大家, 有咩網做緊運動錶 (eg. GARMIN)優惠?????????????

我用緊SONY 43吋7000E都有用ultra android 電視自己覺得慢

我都覺
但冇插
利申: 用緊 7000D

冇啦唔好買啦

你D係android，我e係linux

你本身都有chromecast功能啦，好似係

amazon落左單超過1日 又無confirm email但又無cancel 究竟想點

呢隻好用，上年都係呢個價

美森買既philips hue 燈膽係咪E26 唔岩香港用？

Newegg收到了，直送香港，6日

買左smart tv kit用集運冇問題 已出貨

一齊夾？

巴打用咩信用卡同集運 我填完信用卡資料叫我用另一張卡 但又已經扣左我數

7000D 7000E都係Android TV啦

[url]Dyson Pure Cool Link TP02 Wi-Fi Enabled Air Purifier,White/Silver (N475 305158-01)
美森TP02 $269 抵唔抵？要集運會唔會好貴ship

你係落完 order, 定係根本唔成功落 order.
試下渣打..

啱啱響買咗Chromecast Ultra HKD$130 全新
唔知點解咁平

美國電壓唔啱..
唔好亂買..
dyson 只有 cordless 吸塵機係 110 ~ 240v

即係你張卡一拎授權就detect到外國卡，所以reject你，唔會過數咖，用另一張卡啦

仲有冇publish團？

我聽晚半夜買，今朝出左貨wo

冇俾order#我 直接就空左啲填卡資料叫我填過 我就係用渣打

謝巴打提醒

我做哂功課先買架 我用緊點會唔知

係呀
我已經跟bns個gnc教學填

冇第二張卡 有冇巴打幫手

我道歉

點鬼知你部機新過我反而唔係Android..........

仲有冇sns團

unlimited user定點

點解我用開左個新amazon account都係冇$15 discount？已經登記用prime，係咪一定要用app開？

同問

佢連email都冇send過黎

有冇巴打有開publish團，前面有巴打話搵人夾 但冇聲氣

Chromecast最平25$?

有團但係checkout左

開publish 團

都唔知邊個有開，我留哂tg ，無人應機

啱啱訂左，唔知會唔會cut單

我都見到，淆淆地 我見個個仲free ship hk

5 devices

照買
最多退錢蝕匯價

有冇link

想問有冇巴打有去 買野？

大概幾耐會ship

我星期日張單到而家都只係收到個confirm email

login見到只係「order received」乜都冇郁過...

已經係美國電話美國paypal美國IP

個連登枕咁重... 6lbs幾

一定要用app買，件貨一定要sold by amazon

開account唔一定要app

要入左prime subscription頁面按左claim rebate先會有15蚊減

體積大，計體積重

係唔係落完order就即刻有email，我等半個鐘都未有既

我仲大鑊，唔記得分單，1送送4件黎，BNS可能會計我體積重⋯⋯

買枕頭用唔到$15，仲有冇野推介呀

bns唔是計實重咩

四個都唔會單邊長米五, 除非amazon幫你砌牆紙

計重都好貴, 不過點都平過香港買

分送四件咪仲重，一個紙箱都起碼兩磅

四個箱十磅重

咁都好d
第一次自己係老美買野

咁我見好多人都分單，諗緊係咪衰呢樣

我都可以夾

集運應該有得簡repackage

我用過一次bns，覺得佢呃秤都幾明顯

揾唔到個claim rebate制

7折, 你屌貴左喇

美國及英國
重量沒有特別限制
長闊高其中一邊不可超過 150CM（英國140CM）、或長闊高三邊總和不可超過 250CM
如超出以上其中一項限制，有機會需要付出額外費用、被倉庫拒收貨件、無法寄出或按體積重收費

係咪去完大陸會遊返香港，份件好似去緊大陸

15$點拎

巴打做咩咁睇唔開寄返大陸

巴打你咁都夠膽買

我冇係呢到買呀

選China 做country 嘅話，份野好大機會去左廣州過海關先落香港。會耐好多同多d不穩定因素。

幾年前我馬來西亞買左隻錶，個低能大中華膠seller話我地址country寫hong kong錯，email往來幾次佢死都話香港屬於中國，所以擅自幫我country寫中國。結果件貨由吉隆坡出發直接上左廣州，停留左3日再落黎香港，黎到件貨被人拆開檢查過，隻錶冇左，我退左個package要求refund。

留意香港電壓

唔抵

有冇人知

有咩事叫ebay退錢

星期日假期，其實都係啱啱過左一日，咁心急做乜

好平 但無乜用

你都講得啱，不過係怕被人cut

張單有好多野比屋企人

仲有冇位，想夾total security俾mac用

今年好似冇ps4 Pro嘅bundle discount,想幫個親戚買

舊年買左都算ok抵

但你又蝕運費寄返去

有，留tg

見到norton 都有平 邊個好D?

Amazon 本來有

其他又block 集運

我試過幾次兩件野加埋多左0.1磅出黎,跟住就收多左1磅錢

舊年佢直寄香港，集運都慳返

唔該巴打

我都係sony android tv, 唔洗app都冇問題好smooth喎

個網無得簡country Hong Kong, 簡左country China , city 寫左Hong Kong
爸打country 填左咩？

果次我一件貨佢收我6磅嘅錢
但我收到後原箱拎去磅得3.6磅
自此以後都唔用佢

唔會掛

其實你諗可有冇可能咁平
普通都要$200

每磅錢又貴過人又呃秤
但我貪佢夠快夠方便,樓下就有自提點所以繼續比佢呃

我都仲有一件未岀貨

買啲好輕既野都磅到好重
又成日x.1磅

想問下wiggle買鞋既巴打有幾多收左貨 有幾多未收貨?

買多左對鞋 3000幾減到600蚊都唔洗

希望你執到平野
到貨上黎匯報下

我一撳continue payment就冇反應
比唔到錢

今朝收到

你係22號買?

之前用過幾次usex佢會照乘果x.1磅,唔會唔夠1磅當1磅計
但大陸公司又要影身份證 雖然我果幾次都係比張八達通佢影

咩鞋3000減到600？

係

有無爸打知點買dickies
官網落唔到單

大陸啲人做運輸手腳都好唔乾淨

尤其是唔係佢公司嘅件

一陣落去睇下收到未先 寫左公司地址

喺喎
佢default 咗dhl ship, 仲要隱藏咗，就咁揀hk 會收180 蚊運費sosad

Thankys bro!

我寫公司地址都未收到

買咗s 太細著唔到 有冇巴打岩？

官網唔受外國玩
平時我都係amazon買

我工廠區可能慢d

見到張SD card可以直送香港，係咪直接填屋企地址？會由邊間公司送？

有咩抵買 15蚊搵唔到野

想試

可能啱 幾錢放?

Tg ok?

巴打 tg?

tg: publishjogger

上面買bellroy銀包果個網
oxford shoes

woggle ub 收到 仲送10蚊coupon

幫你推下

請問邊度買架???

點樣減到得番一鎊

有冇巴打可以講下點用Amazon camera $5 個discount ?

請教下AMAZON PRINE $15 點拎,搵左2日都搵唔到

你果個賣家寫得好清楚，如果中伏都實有得追，最多蝕運費，祝你好運巴打

巴打你經uk 是咪都要用集運？

End clothing
Return仲要蝕運費

直送香港

咁快到左既
你直運香港？

你地ETA寫幾多號 我寫係12月4號

唔該晒........

係呀

Seller唔俾都要Claim 9 eBay

咁就真係抵屌啦

Zip code 要000000

我係官網買左手5，6次
仲要送去Bns
開個 us PayPal account
用PayPal 俾

買咗已經要諗定後路
都係第一次

唔通你退番去外國咩, 算啦, 百幾蚊咪摶下囉

咁正

賣晒啦。。太遲睇到

是咪呢個

師兄記唔記得幾錢

已買齊齊中伏

57 sold
由我CHECKOUT應該多咗十幾隻

買左

buyandship咁呃錢

Note Sleeve ~HKD 340

咁平，係真唔係ar

咁平

有冇巴打試過係 vans 官網訂過？
我試過晒所有我有既香港信用卡都過唔到....

me bought HKD403

係咪有分燈腳SIZE

係特別版？
隻皮同原裝唔同？

堅係靚野喎

好抵

體積重

唔啱香港電壓

咩網

今年bf 有出無咁平dllm

今年得slim平
但用過pro一定唔會買slim

DIU姐係smart bulb一定要香港買?

又平又靚

我認我柒
個AR5鬚刨放左落CART 遲遲未俾錢, 而家無左DISCOUNT 啦
有無清知幾時會做返99, 除左下年BF

Cyber monday 是否已完？

chrismax 睇下有冇機

christmas掛

thanks

平到不敢買

請問咩網呢

amazone到香港要運費？
記得之前買好似free shipping

Google express uk
好撚抵希望唔好咳

-1

好鬼

傻的嗎, 是但一條友癲左幫你洗機

用 paypal 買, 應該唔怕佢出術..

幾年前0.1係唔計1, 而家計, 但起碼我有五成單都咁岩線係0.1尾

咁PK 嘅

快啲ship啦 amazon，迫不及待想好好玩玩了

仲有冇publish團

而家邊間集運好用又無呃秤？

我一次買3個枕
佢自動幫我分左3張單wo

3 tracking nos?

我兩個 分兩單

YES

amazone ship黎香港，你洗唔洗運費？

Google Wifi 值唔值得玩

好正常

想問仲有冇邊度買ultraboost/nike react平?
我見wiggle好似好多色都冇貨

我買2個枕頭，得一個速遞單號

我都想買對FLYKNIT 但好似過NIKE 美官會CUT 單

用晒轉運，所以應該有排等

佢由幾十件到家而家72 sold, 都仲係keep住5 available

我見呢到25%OFF 埋之後100USD 唔知算唔算平

下下年BF

轉運平d咩，我見amazone ship都係8USD

78 sold

有啲唔係直送，我嫌煩乾脆去晒集運倉算數

好似nike官網平d

其實啲網點解過晒black friday仲咁平既

但官網買唔到

22號落，仲未到

我20落 琴日到 不過屋無人要去郵局拎
佢有網track 住件貨架

覺得佢會扮出貨，之後話寄失

80 sold 成萬蚊

算係平過ig shop 同埋唔洗驚假

邊個網？ 落單揀咗free shipping 好似無得track

我上返去睇佢話冇info for tracking

好著咩呢件，睇片實物一般 但輕暖

香港shipping 要收$80蚊